小學雞時唔生性改左名做jeff

大家有冇其他英文名介紹
唔要Mk名

My name is Jeff

你都唔合作既

Moe

Jeffrey

Mynamejeff

Jerk

Jefftat

frank west

Jeffo

Jeffoff o啊ok?

jeff senior

鐘意ff

dick

有咩問題？

Allah

Jeffrank

heaheahea

I Am jeff!jeff!jeff!jeff!jeff1jeff!....!

叫tat

my name is jeff

My name is jeff

改做Jefferson

JEFFERY

其實係咩意思 追開直播都唔係好明 虛心一問

Taff

Jeff
由個名已經知道達仔最愛ff

Joe

JED

Dick

jock

單字一個J

有咩問題jeff

會唔會太 Jeff

佢上幾次直播話有次call車遲左上車又想同司機吹水，跟住就話人㗎車好靚，然後個司機答：幾靚都無用啦，你都唔合作嘅。
原本都無乜嘢，但係佢係咁loop ，好似it's just loading咁,所啲人咪咁講

My name jefff

my name jeff

牙jeFF

屌笑出黎

btw JJ

真係好小氣

佢係話個司機係咁loop

達哥問乜個司機都係話：幾靚都無用啦，你都唔合作嘅！
達哥又loop返個司機講嘅嘢，真係好好笑

Jerf

JAMES

Hand job?

法蘭閪

幾型都冇用啦 你都唔合作

Hi 著褲

無左點喎

Tat

你都唔合作嘅 改咩名都無用啦 就算你唔係叫jeff 你都無分別架啦 因為你都唔合作 個問題就係因為你唔合作呀 你合作啲 咁咪唔會咁囉 明明就係因為你唔合作 就係到懶個名 你合作少少其實咩問題都解決到 合作唔係要人地就晒你 或者你就晒人地呀 係一人讓對方少少先叫合作呀 你合作啲啦好嗎 你唔合作嘅 個名幾好都無用啦 因為你都唔合作嘅

Jeff(鍾意ff)

Clit

諗起vanoss玩h1n1

Ricko

有冇得睇返？

Andrew

達哥

Jeff jeff仔

My name is Jerk Off

原來係咁

你都唔合作嘅 知道個意思都無用啦

Aloofred

達子
達子最型就係把頭髮
你叫人戴帽

林慧韡
wai wai lam

Jeff。西

jeFF

jif

Jeff, you such a bad boy

Hi, my name is Mynameisjeff

I'm grooth

My name is jer肥

dickless